靜待港股升上25000 確認牛市

25000 好入貨啦大家
賺左錢 唔駛多謝我

有錢一齊搵

牛市返嚟 大家唔好硬淡

點解冇人信 25000 就要入貨呀 大家都只顧硬淡

小心港股，要睇到實，恆指成份股有好多支那公司，做假數係佢地強項

屌啦聲 你班仆街係咪唔信我尻叫 好 再出一次江湖！！！！

睇左未

做假數做到叻就冇事啦 支那強項

佢話買 牛定熊 你作為佢信徒 睇唔睇得出佢既別有用心

媽咪説甚麼就信甚麼

牛市已確

牛市? 牛3?

係美國，有的專對付做假上市的專業組織，佢地知道你做假，就先沽空，然後係市場拋出做假調查證據，等你股價下調，就平倉

瑞幸咖啡就是一個活例子

如我所講 星期一大家可以入貨了

呢啲萬中無一 咁易咩 下下都驚呢啲 唔駛玩股票啦

唔係萬中無一，係好多，係美帝上市的股票點解要遷回香港，就係逃避監管

總之而家Allin冇死

星期一記得入市 最最。後撈底機會
走左冇架啦

等bin c

最最後逃生機會吧

錯過左就重上30000點 冇得賺 到時要做返淡倉

we will see.

死左未？

未死 正股驚西咩 聽日就回返上去啦
果陣石油爆都為咁

真係有賭未為輸

完全係散戶摸頂心態
摸中就坐到贏

跌到仆晒街